silný kop Koulovalisme se a já jsem trefil yana a on se rozbjehl na mě. Já ležel a yan mě ze všeh síl kop. Všihni to viděli i petr ale on se úrčitě nepřizna. A kvuli tomu jsem nemoh stihnout hodinu. Ale mě pomohli petr i Alex.
